裝咗M.2 SSD BIOS就認唔到兩個SATA硬碟.

而且BIOS M.2個格都顯示唔到個SSD,只係選BOOT機DRIVER同裝WIN個陣SHOW到.有無得同時用晒M.2同6個SATA,定係要2者選1?同埋點令BIOS認到個M.2 SSD?
SSD INTEL 660P 1TB
主機板 ASUS PRIME B350M-A

開始，之後禁執行，之後打diskmgmt.msc
有下齊唔齊，會唔會有d未啟動

Win7?

3*The M.2 Socket shares bandwidth with the SATA6G_5/6 ports, therefore the SATA6G_5/6 ports cannot be used when a SATA/PCIE mode M.2 device is installed.
4*The M.2 Socket shares bandwidth with the SATA6G_5/6 ports, therefore the SATA6G_5/6 ports cannot be used when a SATA mode M.2 device is installed.

最底，備註

換Z 板
cheap 野係多限制

B350 換Z板係要粒U同socket格劍？

同板 試過整咗成日
用5 6 就冇M.2

check返底板說明書，有啲板用左m.2會有啲sata口用唔到

我塊b350都係pcie/satax2 二揀一
最後買過張satax2另外駁返就算

你得2隻SATA既話插返3 4 slot 最穩陣

有無推薦?或者倒轉買M.2 PCIE卡插好唔好?